如果612真係有人誤聽咗連登鍵盤軍師玩雞尾酒會點？

條例應該過咗啦